東鐵綫上水站訊號故障 服務稍有阻延

MTR Service Update‏ @mtrupdate 2m2 minutes ago
More
1826 東鐵綫上水站訊號故障，服務稍有阻延

好波 全個鐵路系統
最鐘意聽到火車或者上水站出事
等班死支那狗走唔到私

港鐵幫你日日壞